罷完工，今日阿姐話當annual leave

... 可以咁架咩

冇工會係咁架啦

仲要我老細係黃絲
屌咁撚仆街你轉做藍絲算啦

但唔代表咁係岩
好撚賤，身為黃絲

咁你罷耐d咪得

屌 扣咪扣 拎埋NOPAY

其實外國罷工會唔會有人工？

咁你曠工, 人地做到絕可以合法炒你嘅......

開名lor 做咩姐....

罷工都要照出糧

咁你同佢講No pay leave 囉

連登post 係咪全部老闆？
係香港呢啲咁on 9的地方
政治罷工先無受保障
依家講到係員工錯咁
我屌晒你地老母啦

我公司話要扣我錢

醒水拎張醫生紙啦